開鑼先嚟打風

等左成2個幾月
諗住入場睇班廢老掉飛同燒數簿
依家同我講會打風

叫誠哥幫幫手

連續3個星期日都打風
睇嚟誠哥真係撤資

有冇水
岩岩跟左 r7 2p